醫護罷工一日係無撚用架，要長期罷工先有用

經過呢七個月大家都見到政府最勁既手段就係冷處理，如果你只係罷工一日影響既只係個日既病人，係禮賓府既淋病仍然wfc,只有長期罷工先真正影響到政府！
各位醫護為左香港700萬人既性命，2月3號開始罷工直至政府全面封關為止

一齊罷🥺

p

係由得佢/ 丟淡件事
唔係冷處理

全民無限期罷工

長罷亦無意義周日或之前，果幾十萬疑似帶毒嗰不肖子孫已經大搖大擺逼過關口返港鳥，而且相互D病毒係關口擁抱時再溝多幾溝，之後係唔使隔離觀察返十四日啵

Push

就算成功三罷 都要留意執行方式

社福